.TH "include/MathExpression.cpp" 3 "Mon May 9 2016" "My Project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
include/MathExpression.cpp \- Klass för lagring och beräkning av enkla matematiska uttryck\&.  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <vector>\fP
.br
\fC#include 'MathExpression\&.h'\fP
.br
\fC#include <iostream>\fP
.br
\fC#include <sstream>\fP
.br

.SS "Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBgetPriority\fP (char tmp)"
.br
.ti -1c
.RI "bool \fBisOperator\fP (char oper)"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
Klass för lagring och beräkning av enkla matematiska uttryck\&. 


.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2016-05-07 
.RE
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
Dragan Doga (drgo1200@student.miun.se) Tomas Öberg (tobe1403@student.miun.se) 
.RE
.PP
\fBVersion:\fP
.RS 4
1\&.0 
.RE
.PP

.PP
Definition in file \fBMathExpression\&.cpp\fP\&.
.SH "Function Documentation"
.PP 
.SS "int getPriority (char tmp)"
Hämtar en prioritet för en matteoperator 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fItmp\fP en char med en operator 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
prioritet för ev operatorn i heltalsform (int) 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 21 of file MathExpression\&.cpp\&.
.SS "bool isOperator (char oper)"
Kollar om tecknet är en operator 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIoper\fP en char att analyseras 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
returnerar true/false beroende om char är en matematisk operator eller inte 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 43 of file MathExpression\&.cpp\&.
.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for My Project from the source code\&.
